屋村啲工聯會瘋狂派緊大公報

一車車廢老入去拎

樓主睇開東方

咪屈 我睇文匯

啲廢老拎完 儲埋一曡拎去當廢紙賣啫